DSE 26.81分以上都揀CU既人係咩心態?

明明可以入到HKU

傻鳩lor😂😂

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」